# Veit.Abra.Model.Firm
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Firmbankaccount&gt;**](Firmbankaccount.md) | Bankovní účty; kolekce BO Bankovní účet firmy [nepersistentní položka] | [optional] 
**Hidden** | **bool?** | Skrytý [persistentní položka] | [optional] 
**Code** | **string** | Kód [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**ResidenceAddressID** | [**Address**](Address.md) |  | [optional] 
**OrgIdentNumber** | **string** | IČO [persistentní položka] | [optional] 
**VATIdentNumber** | **string** | DIČ [persistentní položka] | [optional] 
**EORIIdentNumber** | **string** | Číslo EORI [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Aktuální záznam; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**PriceListID** | **string** | Ceník; ID objektu Ceník [persistentní položka] | [optional] 
**DueTerm** | **int?** | Splatnost [persistentní položka] | [optional] 
**DealerCategoryID** | **string** | Dealerská třída; ID objektu Dealerská třída [persistentní položka] | [optional] 
**DealerDiscount** | **double?** | Dealerská sleva [persistentní položka] | [optional] 
**Note** | **string** | Poznámka [persistentní položka] | [optional] 
**Comment** | **string** | Poznámka | [optional] 
**Credit** | **double?** | Kredit [persistentní položka] | [optional] 
**CheckCredit** | **bool?** | Sledovat kredit [persistentní položka] | [optional] 
**K0** | **string** | Klíč 0 [persistentní položka] | [optional] 
**K1** | **string** | Klíč 1 [persistentní položka] | [optional] 
**K2** | **string** | Klíč 2 [persistentní položka] | [optional] 
**K3** | **string** | Klíč 3 [persistentní položka] | [optional] 
**K4** | **string** | Klíč 4 [persistentní položka] | [optional] 
**K5** | **string** | Klíč 5 [persistentní položka] | [optional] 
**K6** | **string** | Klíč 6 [persistentní položka] | [optional] 
**K7** | **string** | Klíč 7 [persistentní položka] | [optional] 
**K8** | **string** | Klíč 8 [persistentní položka] | [optional] 
**K9** | **string** | Klíč 9 [persistentní položka] | [optional] 
**K10** | **string** | Klíč 10 [persistentní položka] | [optional] 
**K11** | **string** | Klíč 11 [persistentní položka] | [optional] 
**K12** | **string** | Klíč 12 [persistentní položka] | [optional] 
**K13** | **string** | Klíč 13 [persistentní položka] | [optional] 
**K14** | **string** | Klíč 14 [persistentní položka] | [optional] 
**K15** | **string** | Klíč 15 [persistentní položka] | [optional] 
**WWWAddress** | **string** | WWW adresa [persistentní položka] | [optional] 
**PrefixCode** | **string** | Prefix kódu | [optional] 
**BodyCode** | **string** | Číslo kódu | [optional] 
**SuffixCode** | **string** | Suffix kódu | [optional] 
**PenaltyPercent** | **double?** | Úrok z prodlení [%] [persistentní položka] | [optional] 
**FirmOffices** | [**List&lt;Firmoffice&gt;**](Firmoffice.md) | Provozovny; kolekce BO Provozovna [nepersistentní položka] | [optional] 
**FirmNACEs** | [**List&lt;Firmnace&gt;**](Firmnace.md) | Obory NACE; kolekce BO Obor činnosti NACE [nepersistentní položka] | [optional] 
**CategoriesMetadata** | [**List&lt;Firmcategorymetadata&gt;**](Firmcategorymetadata.md) | Kategorizační metadata; kolekce BO Metadata kategorií [nepersistentní položka] | [optional] 
**PaymentTypeID** | **string** | Způsob úhr.; ID objektu Způsob úhrady [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencyID** | **string** | Měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**PriceID** | **string** | Preferovaná definice ceny; ID objektu Definice ceny [persistentní položka] | [optional] 
**NPTitle** | **string** | Titul [persistentní položka] | [optional] 
**NPResidencePermitNumber** | **string** | Číslo povolení k pobytu [persistentní položka] | [optional] 
**NPBirthNumber** | **string** | Rodné číslo [persistentní položka] | [optional] 
**NPSurname** | **string** | Příjmení zaměstnavatele [persistentní položka] | [optional] 
**NPForename** | **string** | Jméno zaměstnavatele [persistentní položka] | [optional] 
**IsRegistered** | **bool?** | Registrace [persistentní položka] | [optional] 
**RegisterKeptAt** | **string** | Registrace vedená u [persistentní položka] | [optional] 
**RegisterFileRef** | **string** | Spis.zn.registrace [persistentní položka] | [optional] 
**RegisterDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum zápisu [persistentní položka] | [optional] 
**PrefillDiscountKind** | **bool?** | Předvyplnit typ slevy [persistentní položka] | [optional] 
**DealerDiscountKind** | **int?** | Typ dealerské slevy [persistentní položka] | [optional] 
**QuantityDiscountKind** | **int?** | Typ kusové slevy [persistentní položka] | [optional] 
**CommunicationTypeID** | **string** | Způsob komunikace; ID objektu Způsob komunikace [persistentní položka] | [optional] 
**AssortmentDiscounts** | [**List&lt;Firmassortmentdiscount&gt;**](Firmassortmentdiscount.md) | Sortimentní slevy; kolekce BO Sortimentní sleva firmy [nepersistentní položka] | [optional] 
**TAXIdentNumber** | **string** | IČD [persistentní položka] | [optional] 
**Pictures** | [**List&lt;Firmpicture&gt;**](Firmpicture.md) | Obrázky; kolekce BO Obrázek k firmě [nepersistentní položka] | [optional] 
**EInvoiceFormat** | **int?** | Formát elektronických dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**InvoicingDelivery** | **int?** | Zpracování a odeslání el. dokladu [persistentní položka] | [optional] 
**NewFirmMode** | **int?** | Způsob zadávání nové firmy | [optional] 
**ElectronicAddressID** | [**Address**](Address.md) |  | [optional] 
**InitialFirmPersonID** | **string** | Výchozí osoba nové firmy; ID objektu Osoba ve firmě | [optional] 
**InitialFirmPersonFirstName** | **string** | Vých.osoba nové firmy - jméno | [optional] 
**InitialFirmPersonLastName** | **string** | Vých.os. nové firmy - příjmení | [optional] 
**InitialFirmPersonTitle** | **string** | Vých.osoba nové firmy - titul | [optional] 
**InitialFirmPersonSuffix** | **string** | Vých.os.nové firmy - titul za jménem | [optional] 
**ElecPosAgreementRef** | **string** | Dohoda o el. zpracování dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**MajorCorrection** | **bool?** | Zásadní oprava | [optional] 
**UnreliableStatus** | **int?** | Status nespolehlivosti | [optional] 
**UnreliableDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum zveřejnění nespolehlivosti plátce v registru plátců DPH | [optional] 
**UnreliableCheckDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum kontroly nespolehlivosti | [optional] 
**UnreliableStatusAsText** | **string** | Status nespolehlivosti textově | [optional] 
**InsolvencyCheckResult** | **int?** | Stav insolvence | [optional] 
**InsolvencyCheckResultAsText** | **string** | Stav insolvence textově | [optional] 
**InsolvencyLastCheckDateTimeDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum a čas posledního ověření insolvence | [optional] 
**InsolvencyLastCheckDateTime** | **DateTimeOffset?** | Datum a čas posledního ověření insolvence | [optional] 
**VATIdentNumberStatus** | **int?** | Stav ověření DIČ | [optional] 
**VATIdentNumberStatusAsText** | **string** | Stav ověření DIČ textově | [optional] 
**VIESCheckLastResponseDateTime** | **DateTimeOffset?** | Datum a čas posledního ověření DIČ | [optional] 
**ImportDataFromARESAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum a čas importu z veřejné databáze [persistentní položka] | [optional] 
**StateConsolidationUnit** | **bool?** | Konsolidovaná jednotka státu [persistentní položka] | [optional] 
**LegalPerson** | **bool?** | Právnická osoba [persistentní položka] | [optional] 
**VATPayor** | **bool?** | Plátce DPH [persistentní položka] | [optional] 
**GDPRValiditySuspended** | **bool?** | Omezení zpracování (GDPR) [persistentní položka] | [optional] 
**PayRemFirstSetDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum nastavení | [optional] 
**PayRemExclDateToDATE** | **DateTimeOffset?** | Vyloučeno do | [optional] 
**PayRemExclReason** | **string** | Důvod vyloučení | [optional] 
**PayRemEnforceStateID** | **string** | Stav upomínání; ID objektu Stav vymáhání pohledávky | [optional] 
**PayRemHandedOver** | **bool?** | Předáno vedení | [optional] 
**PayRemPersonID** | **string** | Kontaktní osoba; ID objektu Osoba | [optional] 
**PayRemDescription** | **string** | Poznámky | [optional] 
**PictureID** | [**Picture**](Picture.md) |  | [optional] 
**StoreID** | **string** | Sklad; ID objektu Sklad [persistentní položka] | [optional] 
**VATCountryID** | **string** | Země DPH reg.; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**AfterDueTerm** | **int?** | Toler.vystavení po splat.(dny) [persistentní položka] | [optional] 
**AfterDueTermEnabled** | **bool?** | Použít lok. nastavení tolerance [persistentní položka] | [optional] 
**EquityCapitalID** | **string** | Základní kapitál; ID objektu Finanční kategorie [persistentní položka] | [optional] 
**TurnoverID** | **string** | Obrat; ID objektu Finanční kategorie [persistentní položka] | [optional] 
**ProfitID** | **string** | Zisk; ID objektu Finanční kategorie [persistentní položka] | [optional] 
**EmployeeCountID** | **string** | Počet zaměstnanců; ID objektu Počet zaměstnanců [persistentní položka] | [optional] 
**LegalStatusID** | **string** | Právní forma; ID objektu Právní forma společnosti [persistentní položka] | [optional] 
**OwnershipTypeID** | **string** | Typ vlastnictví; ID objektu Typ vlastnictví [persistentní položka] | [optional] 
**CommercialsAgreement** | **int?** | Souhlas se zasíláním obch. sdělení [persistentní položka] | [optional] 
**MainNACECodeID** | **string** | Hlavní NACE; ID objektu NACE kód [persistentní položka] | [optional] 
**FirmPersons** | [**List&lt;Firmperson&gt;**](Firmperson.md) | Osoby ve firmě; kolekce BO Osoba ve firmě [nepersistentní položka] | [optional] 
**CreatedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Vytvořeno [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedAtDATE** | **DateTimeOffset?** | Opraveno [persistentní položka] | [optional] 
**CreatedByID** | **string** | Vytvořil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**CorrectedByID** | **string** | Opravil; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**XCLSIDCenik** | **string** | CLSID ceníku dle počtu kusů [persistentní položka] | [optional] 
**XDirDocument** | **string** | Složka pro dokumenty [persistentní položka] | [optional] 
**XNeplatce** | **bool?** | Neplátce (pro EU) [persistentní položka] | [optional] 
**XTariffCode** | **string** | Tariff code [persistentní položka] | [optional] 
**XAlternativniNazev** | **string** | Alternativní název [persistentní položka] | [optional] 
**XIOReportID** | **string** | Formulář OV; ID objektu Definice reportu [persistentní položka] | [optional] 
**XIIReportID** | **string** | Formulář FV; ID objektu Definice reportu [persistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

